有人報稱許智峯於立法會大樓9樓辦事處有「酸味」 立法會秘書處報警

⚠️ ⚠️ 17:39 有人報稱許智峯於立法會大樓9樓辦事處有「酸味」，懷疑係硫酸等物質，經立法會秘書處同事確認及諮詢梁君彥後報警，警察會拖警犬在大樓6-10樓巡查，消防亦已到場。稍後可能搜查每一個立法會議員辦事處

有條屍?

民建聯有內鬼幫手阻止國歌法二讀

前提擺D生豬肉落去方便聽日砌

19秒

放定啲生豬肉

其實泛民都唔夠人否決， 屈佢有咩用？
純粹想困住佢？

Mr. White

唔係屈泛民係想屈手足

係就玩 滅蟲炸藥

又搶人手機

稍後可能搜查每一個立法會議員辦事處

H2S

立法會炸蛋發現案

天氣熱，生豬肉提早發臭

聽日議員聞到異味記得報警

又搞許智峯

硫酸有味? 搞撚笑?

其實係咪自己友預備聽日用嘅道具啊……

李澤鉅：冀港區國安法可穩定香港局勢
26.05.2020 17:56

全國人大正審議港區國安法，長和() 集團主席李澤鉅透過集團代表以電郵回應傳媒指，現時香港正處於政治紛亂及營商環境不明朗之氛圍，期望有關草案能穩定香港之局勢，恢復社會及經濟活動的正常運作。

廢撚左個垃圾會佢咪得囉 反正都唔撚洗選 選完又要DQ你

攬炒啦 屌你老母

臭魚？！

Surströmming

上年有位仁兄帶咗一罐瑞典臭魚去示威

文革式舉報 保皇黨人要爭功勞

有人報稱許智峯於立法會大樓9樓辦事處有「酸味」

乜鳩野中文黎

係咪試緊臭魚罐頭 定放臭屁咋

杯奶臭縮咗姐

係咪嗰批台灣芒果啊

係咩飲完酒 成身酸叔味咋

葉劉嚟咗咋？

過期乳酪

臭雞蛋

有人屙爛屎咋話

硫酸有酸味

重點

高質

就快有水晶燈之夜

賤制派浸酸宿味

葉劉成身都酸味啦

即係有人報稱許智峯有酸味
都唔知UP乜鳩, 真係乜撚野中文

點解我睇唔明個標題 究竟係許智峰聞到有酸味定許智峰有浸酸味

目的：「稍後可能搜查每一個立法會議員辦事處」

憑咩搜查議員辦事處

近了
佢地開到所有房
隨時放任何野入去都得
要屈到民選議員dq同時玩國會縱火
下一步喺香港開對香港人用嘅毒氣室集中營

撚樣吳三桂

類似批鬥玩法
第一個鬥嘅唔係真正目標
只係有少少關聯嘅人

先封左行人路有職員證先比入，然後扮報警搜查議員辦公室唔比閒人入去/物資入去。

酸臭味，係咪幾日冇沖涼呀

5毛真係好快手

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

議員其求擺啲過期咸魚 豬肉
分分鐘有效過成萬人圍立法會

碗仔翅落醋重手咗 有酸味

下次啲泛民行過葉劉間房又可以報警話有酸味

就快應晒十年D劇情

藉口嚟,等popo check過曬主流派議員等聽日冇事通過

唔係5毛,follow左我推post

D生豬肉 大平賣

明顯係，睇佢哋有無暗中幫示威者提供物資，無嘅話就屈到佢有。報狗條友好高招同毒

喺咪民建狗個個肥狗咁 熱撚到成陣味呀

酸味都報警又搜查又盛？

臭魚呢

天氣熱出咗汗未沖涼啫

大汗得濟都報驚

立法會明日（26日）大會上將恢復二讀《國歌法》，有網民發起明天包圍立法會行動，正當立法會外圍一帶保安明顯加強之際，立法會大樓9樓於傍晚傳出異味，秘書處報警處理，消防、警方大為緊張到場檢查。

誰知事件來個反高潮，民主黨立法會議員許智峯表示，昨有一盆腐爛的盆裁發出臭味，他已馬上將盆栽棄置，未料異味四散，驚動保安報警，「臭親大家，唔好意思。」

而消防經過一輪檢查後，認為現場沒有問題，隨即收隊。

支那01

臭親大家唔好意思

我就係要呢啲

早左d

峯哥撚狗

聽日用呢招點睇

屌！未換底褲啊嘛？

滅蚤幾好

唔好笑班智障

可以除咗對襪唔記得放咗係邊呢？

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

吃不到的葡萄是酸的

曱甴催淚彈

收撚皮啦你五毛？

如果濃到佢聞到
佢應該死撚梗

有語癌

吳三桂放清兵入關打反賊，之後密謀三藩反清
咁講簡直貶低吳三桂